[推俾記者朋友睇！]4點鐘許sir之冇資料解法

其實佢成日都話冇資料所以唔答
會唔會有人整理到呢幾日冇資料既問題
例如721
問"之前記者會警方話721冇資料，依家已經第xx日，請問有資料未?
如果仲未有，請問警方情報收集進度係咪有嚴重問題?"之類

而佢將個波射去pprb既話
就問幾時有pprb記者會
跟住都估到佢話冇資料ga la
咁就可以loop番去前面"之前話pprb記者會，依家已經第xx日，請問有資料未?"

每日無限loop loop到佢回答

自推10次睇下有冇人理我

或者講, 既然你而家答唔到我, 或無PPRB係度, 麻煩你聽日搵齊資料既PPRB同事出黎解答, 呢個問題已經問左好多日, 不要再逃避問題

無資料就問佢幾時會有

用女朋友式問依家第xx日既好處係
顯示到依家警方拖延問題幾荒謬
等公眾唔好咁快麻木 忘記佢仲未答
(雖然鬼唔知佢荒謬咩)

其實班狗走咁快有咩用，聽日你咪又係4點鐘坐番喺度